幾時世界末日？

咁就可以快啲死

係攬炒